建議中大手足設立傳媒聯絡組

其實大路既傳媒朋友都知咩影得咩唔影得，但有部分只係打住傳媒旗號入去搜證既紅媒真係唔可以唔理，最少應該禮貌提醒佢地離開同停止拍攝，或者直頭將某啲位置列明禁止傳媒進入/拍攝。

聽日11.14三罷18區集會！

有用 但推唔郁

agger
傳播系請做野

自推

推，同學仔要識得同傳媒打關係

唔錯

岩啊, 要保護好自己, 設一D立入禁示區